張敬軒有咩歌係必聽？

唔知點解由細到大都鍾意聽日文同英文歌
好少會接觸中文歌 聽到都會覺得冇咩感覺
最近同fd唱K聽到張敬軒嘅春秋同披星戴月
覺得好撚正
唔知點解年少無知嘅我會唔聽粵語歌到而家先識欣賞
希望各位巴打可以介紹下

不吐不快

酷愛

全部...

塵埃落定

可以由上幾隻碟下

先再聽返舊歌

其實點聽都係咁好聽

斷點

相對論

缺

病況

聽eason啦

聽返曬咁多場演場會先啦

騷靈情歌

攝返d 利是先

拉闊版 迷失表參道

樓上都講左好多

笑忘書
餘震
只是太愛你
我本人
吳哥窟

現在中場休息二十分鐘

春秋

酷愛隻碟

緋荔榭·少年

竟然無櫻花樹下

井

My way
無能為力
期待
下次愛你
分手前的雨天
Hurt so bad
Dear u

缺
攝氏零度
故園花茶
Yes and No
迷失表參道
相對論
茶想曲

Urban Emotions隻碟
張敬軒啲舊歌真係會聽唔厭

我的天

夜宴
老了十歲

又見面了

遙吻
追風箏的孩子

襯

塵埃落定 雖然好冷門 但係成首歌都好難唱 絕對值得聽

迷失表參道

老實講佢2015打後出嘅歌我唔識欣賞
聽舊歌吧 我最鐘意嘅top 3

餘震，追風箏的孩子，披星戴月

冷門歌：病況，悲劇人物，單打獨鬥，塵埃落定，酪酊天使

全部翻唱歌

其他熱門就唔講
真心推介 酩酊天使

酷愛 2014 Concert live 呢首真係驚天地 泣鬼神 無論係編曲定演繹都係完美 完完全全表達到 被另一半拋棄 仍然念念不忘 繼而 因愛成恨 最終步入痴狂 嘅個種矛盾複雜嘅愛恨情愁

真係要聽啊 j死我 我日日都要聽 上曬癮

有無人聽過悔過詩同Deadline
好似冷門到無咩人識

春秋個啲唔講啦
隱形人
不吐不快
男孩最痛
酩酊天使
悲劇人物

不吐不快 冇得輸

悲劇人物。。。

真係好悲

Blessing

過夜別墅

披星戴月
茶想曲
羅賓
青春常駐

靈魂相認

聽eason啊

可能攝太歲就係咁解

記得特登搵live黎聽

降2度

過客別墅
叮噹可否不要老
騷靈情歌
缺

找對的人

Hurt so bad

追風箏的孩子

好鐘意聽佢唱既失樂園

他的故事

孤單公園

我最最最鍾意就係LIP 既酷愛
真係好正

聽幾多次都唔會厭

好聽過原唱

男孩最痛
感情用事
其實成隻碟都好聽

斷點+無能為力

井
壯舉
斷點
過客別墅
青春常駐

留名睇其他推介

聽下lip演唱會先

識聽一定聽周柏豪x張敬軒版囉

斷點 個人極like

港樂同2014演唱會

真 細個覺得酷愛嘛嘛 但聽完2014演唱會重新編曲之後覺得勁正 好夾詞

仲有幾個live都正 要番香港先搵到
有個係YouTube 連播四首 最後果首係迷失表參道

春秋cd版真係無咁好聽
聽演唱會版好似升左成個lv咁

跟本全部都係咁撚好聽！！

六月 買定飛入場聽live la

細個聽個時 覺得首歌其實唔太突出 因詞曲都冇事 但出事嘅係編曲 同編曲影響左軒仔嘅演繹
最主要係個節奏太快 同埋突顯唔到失去愛情嘅殘酷一面 成首歌甚至係有少少平鋪直敘 冇左高低起伏

但2014年個版 一次過幾上面所講嘅問題搞掂曬
節奏慢左 成功將 不忘舊戀 因愛成恨 為愛痴狂 呢3個轉變 好自然咁做左個過渡

另一方面 首歌前期 只係依靠鋼琴帶動首歌 中後期加入rock嘅音樂元素 特別係電結同鼓手嘅配合

軒仔佢係編曲上面嘅改動上 前期配合編曲用上高音加上婉轉柔媚嘅歌聲 神情哀愁 中期 低音做過渡 後尾轉用高音為後期痂狂嘅演繹做鋪墊 後期個句「道別並係罪也沒權問你內情話」為首歌帶黎神來之筆 完完全全別達左乜野係「酷愛」

呢三樣野嘅配合 造就左2014年酷愛呢首神曲同完美演繹出黎

狐

別太天真 戀愛極隨心

未來的回憶
翻唱陳百強嘅等

我自己top5
餘震
塵埃落定
櫻花樹下
雪花抄
定局

我的天
酩酊天使
餘震

缺，不同班同學

遙吻
春秋

羅賓

不吐不快 次次唱k都必唱 勁好聽

春秋
不吐不快

擁抱一個人
手望

光環無論爲誰發亮
但是再不會聽到你拍掌

2014演唱會

hins in passion
垃圾失樂園絕大開眼戒
披星戴月
笑忘書
遇見神
手望

Blessing
My way
靈魂相認
騷靈情歌
無能為力

單車

全部都係垃圾，唔撚聽

青春常駐
過客別墅
缺
披星戴月
石徑
攝氏零度
笑忘書
My way

真係一見topic就諗呢隻

舊：雪花抄
新：缺
合唱：石徑

張敬軒真係聽足十年有多

春秋
斷點
my way
騷靈情歌
靈魂相認
迷失表參道
酷愛
雪花抄
不吐不快
披星戴月
我的天
追風爭的孩子
hurt so bad
dear u

冷門:
分手前的雨天
狐
悲劇人物

翻唱個啲都幾正 特別前排降兩度個啲!:
聽說愛情回來過
我本人
吳哥窟

全部都好聽
上面講個啲,真係可以話首首都正

聽完降兩度之後真係唔多想聽返吳雨霏version

單打獨鬥
無名指光環
溫馨提示
酩酊天使

春秋同襯呢兩首係神曲
之我就鐘意餘震 攝氏零度 披星戴月

你要冷門就隱形人 夜安 明瞭 病況

其實講黎都多餘因爲全部都好正

利申 除左茶想曲

夜宴

騷靈情歌
呢首歌應該無人唱得比佢正

襯
塵埃落定
悔過詩
男孩最痛
緋荔榭少年
缺
單打獨鬥
過客別墅
靈魂相認
不吐不快

春秋
悲傷人物
襯

餘震 loop唔厭

最垃圾咪你老母生果堆囉 屌你老母賤種死全家啦

晚晚loop

酩酊天使

最近經常聽
單打獨鬥
攝氏零度
青春常駐
缺

你阿媽大減價， 益你阿爸

都唔知嬲what 賤狗嘴

披星戴月

茶想曲係洗腦啲但係我幾鍾意佢個編曲
夜宴有乜問題？

可能有人唔同意垃圾好過盧巧音
有人會話盧巧音唱到堆填區既味道,張敬軒淨係唱到垃圾桶既味道
可能有人會話eason唱不要著燈仲正過軒仔
但我真心覺得垃圾/絕/失樂園/大開眼戒哩個系列好正
最低限度,張敬軒失樂園一定完爆草蜢果三條友先

聽曬全部啦 完

原來你聽得明狗話

話你講野低賤，行為似隻狗呀，咁急認自己係狗都有

春秋櫻花樹下

駁唔到
唔好拎我軒仔同3條蛋卷比
我覺得失樂園最正 可能因為有聽開而且原唱真係太廢 between 有無聽過夜機 又係好撚正

你可唔可以示範下狗咀點講人話？
我係笑緊你先係狗 傻鳩比人串都唔撚知

披星戴月 2014live

我打錯字自膠

夜宴
夜宴
夜宴
夜宴
夜宴

PS I love you
deadline
斷點
騒靈情歌
失樂園

睇清楚我打咩啦 柒到飛天都唔知

春秋啦緊係

一定係春秋啦

原諒今宵我告別了
係咪翻唱黎?

HURT SO BAD

惜愛！

講真既，要惡補既就自己睇番佢2014個show先
你就知道佢所有歌都係必聽的

係 原唱陳慧嫻 兩個歌手都好高汁
我同老母都好鐘意

Hins live in passion2014
超正 全部必聽

春秋
酷愛
笑忘書
他的故事
櫻花樹下
披星戴月
餘震
雪花抄
隱形人
騷靈情歌
我的天
青春常駐
找對的人
迷失表參道
My Way
老了十歲
Hurt So Bad

有冇聽降兩度
聽完真係翻唔到轉頭...

殘破身軀注滿熱血

無名指的光環
我的天
攝氏零度
風起了

Any links? 我好似聽過其中少少
邊堆好聽？